我而家正式宣佈阻人收工世世代代老母做雞

屌你老母
阻人收工真係不撚知所謂
人地都講撚到明收工
仲慢慢揀慢慢試慢慢開會員
你老母臭閪
祝你全家變植物人

負皮個班老母肯定好多客

1